IG shop：serco store單野點睇

狗咬狗骨

好多花生食

Cornerc話佢俾人盜用 搵鬼信咩

是但啦 FOLLOW佢都係睇條女姐

真係搵條信 serco起底能力好撚勁

起底能力高超

應該係知情人士報料咋嘛？
推

推啦 花生

講真 偷你淘寶ac有撚用咩
兜都兜好啲
不過未搞清楚費時評論太多 驚炒車

如果真係俾有心人陷害
個個人點樣hack到佢淘寶ac都唔再講
仲要幾年前已經處心積慮
然後要等到幾年後既今日先放條淘寶link出黎扮自爆
再搏serco店主搵到佢 都幾難做到

留名食花生

Corner個邊啲留言幾乎清一色係鬧佢地

serco啲人衝曬過去屌

柒到無眼睇

真心覺得 serco成70k followers 對面得30幾k
其實要玩 serco實玩得起 而且有時都見到serco係搭飛機去韓國做連線 當然唔排除有淘寶溝貨 但如果真係賣淘寶野 啲料差成咁 都應該唔會做到70k followers掛？

Cornerc個原因又真係柒左啲 你比人起到底 你咁既鄭重聲明 我真係寧願你扮唔知情 一路避 唔回應都好過咁樣衝出黎柒

兩邊都無幫襯過 淨係follow serco因為覺得佢好靚

好耐之前就覺得corner啲相同style都好似serco
但serco高質好多 又先過corner出
點做都唔夠人多followers 所以想用呢啲拿渣招做低同行
利申 即刻unfollow左corner 貨既選擇多啲又點 店主手段太差 連睇都唔想睇到

corner仲要成間shop嘅style都係抄serco
其實點會有人咁得閒hack佢個tb account
佢篇聲明真係衝出嚟柒

咁好老實 間鋪人氣係靠serco撐起
佢仲要之前舊ac俾ig無原因delete左 而家呢個係新ac黎

舊ac個名係咪同話佢賣淘寶貨個ac名一樣？

好似係serco.store

岩岩追哂兩邊既post睇哂d comment 真係好撚仆街 睇到好嬲

cornxxx 出完聲明完就當無事繼續出PO
但唔俾你留言